頭先有個內地客話同我一齊搵毛主席

原本傾生意傾得好地地，走果時握手佢笑住話一齊搵多d毛主席，使唔使咁毒呀頂你

笑裡藏刀，單生意應該泡湯，聽朝實俾老闆炳

泡你老母湯
識唔識凍過水呀

泡湯係華夏中文，你唔識唔好衝出黎柒啦

搵開Franklin

同事話原來係人民幣咁解，自膠無野啦

你而家先知?

係，我認我柒左

俾班同事由朝笑到依家

哦 原來係你

係搵都搵Steve Jobs 啦

送你去見毛主席

叫佢去搵馬克思

恥笑開始